人生苦短，又係時候睇書！

人生苦短，又係時候睇書！
無論你係鐘意睇書之人，
或者你係想交換或轉贈書籍，
又或者你純粹係想睇下時下年青人鐘意睇乜書，
都歡迎你加入